［4-3-2020］股市直擊+波神信眾區

減SICK
SING

sink !!!

冚球鏟

D74C

TLA.....

Me trash......

兩個禮拜後再減

跟住日日減，買樓無得輸

hsi同dji 同步

D 銀行股

5仔幾時見$40

大屍價

青姐價

供股價

有268係咪可以痾煙 pklm.....

邦腰幾時跌到0

下月又減0.5